有過四十架警車係培正道駛過

駛往油尖旺區